［多圖］藍絲想殺人？

Fb 剛見到有post

好多仇恨言論 好不安

笑左，連登成日都有驚乜9？

講就兇狠

好驚，舉報先

驚乜鳩 得佢哋有2000人？ 完全唔柒驚佢 放馬過嚟呀屌你老母

乜嘢叫我已準備殺

話林鄭特首同盧處長佢想點？有無人報警

班on9 出糧比班狗仲要幫狗做埋義工

下，真係玩數人頭區區都唔止二千啦

即係點
又屌黃絲, 又屌林鄭

我好冷靜，冷靜到清楚一支原子筆有何作為
做乜鳩

日日都見有藍屍係網上9up架啦
現實一係一個都冇
一係比人打到仆街

你班垃圾得2000人

就唔好衝出黎啦

未柒夠？

現實生活咪又係縮返入老母閪